請教下紐西蘭南島自駕遊行程

小弟四月中去nz，打算自駕遊，行程如下
day 1, Christchurch落機，留一晚
day 2, Christchurch 去 Tekapo
day 3, Tekapo去Hooker Valley Track, 反Tekapo過夜
day 4, Tekapo去Wanaka
day 5, Wanaka 去Queenstown
day 6, Queenstown去Te Anau , 再去Mildford Sound, 反Te Anau過夜
day 7, Te Anau去 Queenstown
day 8, Queenstown去Fox Glacier
day 9, Fox Glacier
day 10, Fox Glacier去Arthur's pass，反Christchurch
day 11, 反香港

想請求下，呢個行程會唔會好趕或太hea，或者有冇咩其他景點好值得去

1. Day 6 Queenstown去Te Anau , 再去Mildford Sound, 番Te Anau過夜

呢到太趕喇, 我果時前一晚去到Te Anau, 之後果朝一早去milford sound, Te Anau 去milford sound 朝早楂車個景好靚, 同埋回程可以玩D 景點

2. Day 4, Tekapo去Wanaka & day 5, Wanaka 去Queenstown
Wanaka 睇你想做咩, 可以預番多D 時間, wanaka tree就好易去, 但係WANAKA 最靚係係上面睇落黎, 可以考慮行ROY'S PEAK (要預行成日), 或者Helicopter 上去coromandel peak

coromandel peak

Roys Peak

3. Fox Glacier 如果唔坐直昇機係冇咩做的

4. QUEENSTOWN 好多野玩, 睇你想點, 有極限運動, 有騎馬之類, 想玩得多野可能要2日先玩得哂

有問題再問我

感謝巴打

因為我見人行下冰村幾過癮
但聽巴打咁講，如果取消fox glacier，留反啲時間wanaka, te anau或queenstown可能仲好

行冰川係幾過癮架
我主要係因為係第二個國家行過冰川，所以先冇上冰川
不過fox glacier黎講，要行冰川得直升機一個方法，全球暖化，冰川口退到山上，步行去唔到

Btw你幾月去
留意番hooker track某d月份唔開放

自，見到，4月中
咁應該冇問題

巴打，如果我改成咁
day 1, Christchurch落機，留一晚
day 2, Christchurch 去 Tekapo
day 3, Tekapo去Hooker Valley Track, 反Tekapo過夜
day 4, Tekapo去Wanaka
day 5, Wanaka，行Roy's peak
day 6, Wanaka 去Queenstown
day 7, Queenstown去Milford sound, 反Te Anau過夜
day 8, Te Anau去 dunedin
day 9, dunedin去oamaru
day 10, oamaru反christchurch
day 11, 反香港
會不會好少少，因為我覺得fox glacier反christchurch太遠

上年四月去完

如果你無打算坐直升機睇fox glacier 咁樣行無問題

南島個loop西半邊除左搭直升機行fox glacier基本上無乜其他特別既野好值得去

我果陣去左兩星期 為左行一圈南島 skip左Te Anau Milford sound果邊 而家諗返都後悔 Fox Glacier返Christchurch 果段路真係悶到嘔 得啲普通既湖同山

想問下邊到可以睇到幾時唔開?

行程上應該會好d, 唔會話好趕
不過我自己冇去dunedin 同oamaru,呢兩到俾唔到意見你

Queenstown 就睇下你自己覺得夠唔夠時間玩，你應該我半日鬆d左右

Tekapo強烈建議去Mt John
Mt John 出名夜晚睇星好正,但原來日抖超正，我果時臨走果幾個鐘搵個地方去攝時間，結果上左mount john,個景靚到（注：日抖上Mt John要俾入閘費，每架車計，好似幾十蚊港紙咁上下）

Skip左Te Anau 同Milford Sound 真係好可惜

我唔肯定佢係咪定期會關閉
因為我上年6-8月見佢係close,我臨去前一個月見佢又開番，所以以為係冬天會閂，但google番d資料好似又唔係

可以留意官網

係

Oamaru我記得有藍企鵝仔睇 不過我果陣去都miss左佢地出沒既時間所以睇唔到

Dunedin我留一晚補給休息only 果陣search過記得都係無乜特別野

不過係Oamaru去Dunedin途中有個叫Moeraki Boulders 既地方 係一個有好多巨石既海灘 個人黎講幾建議去 影下相行下都幾正

回程可以去東面
Oamaru

多謝各位巴巴意見

兩年前去

行程同你接近一樣又係4月

不過我去左fox glacier 果邊先之後Wanaka 一晚
，Queentowns兩晚 ,Te Anu住兩晚 再去mildford sound 再返Te Anu,之後生返Tekapo住兩晚去hooker valley ,之後返基督城還車走佬

冰川真係行過一次已經刻骨銘心好靚

直升機+hiking 2hours 不過幾貴

去到Arthur pass 好靚wo

Christchurch 去Fox Glacier 中間我係hokitika留宿左一晚

Castle hill

早兩日行完 而家人在威靈頓
我同你個行程差唔多